朱經緯案依家開緊庭 - 話說兩年前有段片 (古美門怒審朱警司)

兩年後睇番

金句: 警棍係手臂延伸

唔知依家庭上係咪咁呢??